如果說“野馬”能夠在汽車歷史延續到過去的過程中取得成功，那麼它將更像Mach-E，而不是讓我們來到這裡的任何野馬。福特的電動野馬Mach-E是邁向未來的重要飛躍|丹·卡尼| 2021年2月12日|科普
他稱這證明了居民多麼希望看到沃德8區的企業取得成功。巴士司機和詩人將在阿納科斯蒂亞河以東推出“Streetery”|邁克爾·布里斯·薩德勒| 2021年2月12日|華盛頓郵報
他在公元前350年的《論天堂》一書中解釋說，二十面體的複製品“不會成功地填滿整個空間”。大學生們尋找能夠組合在一起的特殊四面體。|凱文·哈特內特| 2021年2月9日|廣達雜誌
無論希望任務成功與否，人們已經感受到了它的影響。阿聯酋的“希望”號探測器將於2021年2月9日《麻省理工學院技術評論》首次歷史性地抵達火星
另一個關鍵的收穫是，一旦工作成功，我們必須確保永遠不會破壞它。天花過去每年奪去數百萬人的生命。這是人類如何戰勝它的|凱爾西派珀| 2021年2月5日| Vox
週四，加塞蒂將自己排除在拳擊手繼任者的競爭之外。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
我真的希望Trenchmouth成功，當時我希望我們能像綠日一樣大。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
42歲的泰蘭德吉爾被認為是溫克勒的繼任者。彭博社內部新聞“震驚大變革”|勞埃德·格羅夫| 2014年12月9日|每日野獸
沒有人希望他們成功，不是警察，不是英雄，不是惡棍。Gail Simone的雙性戀貓貓和“祕密六人”| Rich Goldstein | 2014年12月6日|每日野獸
這些初步結果給了我們希望，該項目將在未來幾年取得成功。追蹤埃博拉、梅斯和流感的祕密？下水道|烏丹巖| 2014年11月29日|每日野獸
但她沒有找到合適的工作室，也沒有找到令她滿意的教練，於是她回到了阿姆斯特丹。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
有時一個騎手可能會成功地通過橫穿他的路線殺死他。獵獅| R.M.巴蘭坦
對其他人來說，危險已經過去，但渴望成功的貧窮青年卻死在不遠處。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
但是，如果“偉大的公眾”只會容忍一個學生足夠長的時間，那麼最終，一個人必須成功。德國音樂研究|艾米·費伊
水手們試圖用魚鉤和魚線抓住一些魚，幸運的是他們成功了。女人的環球之旅|艾達·普費弗